旺角全面封鎖戒嚴

條條街都企左十幾廿個防暴
行街都比你地嚇撚死

d狗上緊豬咀！！

Pish

1

2

旺角聖誕冇得行街............
多謝警甴，支持班藍屍繼續撐警

3

4

Pish 旺角集中討論

捉左10個手足

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

朗豪坊出面手足 小心 四邊都企哂防暴啦
一個不能少啊

Pish 推到旺角手足見到

要唔要人

好撚多人行街

彩虹裝呀你地行街咋

和你貼 連儂廁

文宣要做足
灣仔旺角已成宵禁區域